眾所鳩知 香港今時今日既局面

樓價高企不下
人工久低不升
夫婦久婚不生
支那畜性不改
蝗蟲賴死不走
正統港人不多
香港淪陷不遠

垃圾支那繼續搞高樓價，打壓香港人，放大陸人，搞到香港人唔想生，蝗愈黎愈多，香港新生